真係難怪毒撚無女無朋友

尋日小學同學聚會，大概5，6個人到，其中有個男仔由小學毒到依加，聽埋d對話更加搞佢唔掂。

事件1:
一開頭講緊有個女同學不嬲都幾正，話佢男朋友係做消防好襯咁啦，之後個毒撚插把口埋黎大大聲話:「呢d女有錢就有得屌啦，可能係雞黎呢成日周圍去。」一路講又話依加好多女仔都唔係處，俾其他男人玩完佢唔會要之類，佢一路講我就忍笑忍撚到差d尿都瀨鳩埋

事件2:
到食飯，講下呢排有咩做咁啦，毒撚就話自己轉咗4，5次工，全部都係返餐廳會所之類，全部都係未過試用就俾人炒 之後就係咁話人針鳩佢俾同事排斥，間間公司同事都係小人同仆街，又話d女同事都唔知係咪同老細有路乜乜柒柒咁。一路食一路聽全枱人都靜撚哂，完全唔知點覆佢

事件3:
食完飯夾錢咁好多時都除唔盡，餐飯計出黎每人俾$86.3，我地就話每人$87啦，找返黎d錢話一陣食糖水用，條毒撚又黎料，係咁話可唔可以找返7毫紙俾佢，咁我地同佢講話一陣食糖水夾埋落去，佢又話咩自己應該唔食點點點咁，講咗勁撚耐終於有個人忍唔依塞咗個一蚊俾佢即刻收聲

事件4:
到食糖水，我地講下自己感情狀況，條毒撚撘唔到嘴就拎個大大舊嘅閃燈headset出黎聽歌(可能係好野黎不過我唔識 ) ，聽聽下仲要口upup咁唱埋，係d日文黎，搞到隔離枱d人望撚住哂

總結:毒撚好柒煩，不了

係啊話緊你啊知你有上連登，專登開俾人睇

呢個毒撚就係你

推撚到佢自己見到之後quit group

個毒撚就係樓主

事主係你？ 喺呢度都比人排斥

係我就唔洗咁嬲啦

係咪你啊

推上去畀 連登玻璃心 睇

收聲

呢d 真係 垃圾，中二

睇到事件4真係o撚左咀
屌 毒撚真係好撚得人驚
死開啲啦

仲乜講我

佢仲覺得自己唱得好好聽

Sorry lor
利申，個headset 5xxx$姐 cheap野黎

全世界欠咗佢咁

好撚on9啊依啲人 死左佢算啦

你啊 嗰7毫紙煩撚咗我3個字，有無咁撚窮先

話之你靚野定cheap野啦 咁撚柒都做得出

拎你條巨砲塞住佢把口啦

屌你我要7毫你比1蚊我做乜7

要找返3毫俾我啊

好心佢反省下自己啦
咁自我中心同小心眼
係咪有自閉症

條友似係有病多過毒撚

似有病喎……毒撚會少出聲
利申我係

你個fd好似呢到 d連登仔

1.所有女人都係雞
2. 自己失敗係人地既錯, 自己係有料, 係個社會廢, 自己先上唔到位搵唔到食

sync 50 cent?

第3離譜到有啲假

屌你老母使唔使唔使課上網呀你老母冚家產你老母做雞呀

樓主仆街死呀

正一食屎狗嚟㗎屌你老母

係 全世界嘅女都係拜金都係雞

咁你又成日同佢一齊？
你都係毒撚啦 扮曬嘢

1同2連登都成日見
3同4作都冇咁誇張呀下
我夠係大毒撚啦
又唔見我同我身邊d人係咁

樓豬又欺壓我地d 毒撚

1講事實有咩問題?
2,3,4就真係on9

物以類聚，
樓主都唔見好得去邊

呢啲似on9仔多啲
利申毒撚

你個fd起碼肯出黎食飯唔算好毒啦
呢度果d毒撚上次出街可能係上兩個月既事

屌，又乜柒都叫毒撚
分清楚咩叫毒撚同on9仔先黎開post啦

真事黎？3 很難想像仲有人想收散銀，仲要毫子..

係你啦 口吻一鳩樣

吃不到的葡提子是酸滴

作為一個毒撚 最緊要知道自己係一個毒撚 唔好以為自己周圍yo人就唔係毒撚 你只係一個令人覺得煩嘅毒撚 安份守己啦

又要貼多次段文

而家D毒撚 日搵夜搵女神 你咁關心一個唔關心你既人做乜?你係人地心目中根本一D地位都冇

毒撚開fb見到人地開心gathering既相 你以為有你份?根本就唔同世界既人

毒撚唔好成日以為人地望住你 望條撚毛咩 成日話人地避開你眼神 條 你成舊移動核廢料咁企響路中間 莫講話避開視線 成個人避開你添

人地對你好少少你就鍾意人 衰d講句 冇惡意 毒撚係普通人眼人與唐氏症/弱智無異 女神幫你咪好似大陸人催眠自己「幫香港」咁囉 恩主心態 喂我今日幫左個毒撚 佢當正我神咁拜 但女神又點知原來毒撚都識愛人?原來毒撚都係人,會為一個人茶飯不思?睇下女神變面變得幾快?咪好似planet of the apes 屌,隻猩猩識講人話既?原來佢同我咁相似?女神根本接受唔到佢既同類竟然係咁醜陋既生物

青蛙王子都要變王子公主先肯要啦 你班毒撚樣衰又成浸柒味 王子你就冇得變架喇,不如乖乖地做一隻安守本份既青蛙算啦

已經係上年嘅事啦

Sorry

4/10

一齊食野用耳機
頭也不回啦

識埋啲咁既人，你估你自己會好得去邊？

86.3 都要比87蚊? 比90蚊唔會開心啲? 仲話要黎一陣食糖水 定係樓主中學雞覺得3蚊好貴

講真 係咪話啲女係雞咩咩咩個啲毒撚真係好撚戇鳩 以前中學啲毒撚又係咁 不過佢地開口埋口講打機野 仲要講到勁撚大聲 怕死啲女唔知佢地cso抽中龍炮咁款

樓全系米果D讀BBA既屎忽鬼

呢 d真係劇毒中的 xo

自問自己好毒
鍾意自己一個
但出去同fd玩都唔會咁
一粒老鼠屎壞了一鍋粥

咁又唔好咁撈埋講。
依家呢個社會確實係有問題。

好文 留名睇新註冊咁撚煩條垃圾入來清算樓豬

屌唔好抹黑毒撚啦，你講果d係傻鳩黎

佢死跟過黎係個小學group到

佢話要黎嫁 咁佢係我地班

真定假阿

乜我真係咁衰架咩

借問聲有咩問題呢？
唔好將自己既失敗懶落個社會度啦

屌，小學同學你有得揀嫁?

90不如100?

係啊屌! 唔同你玩了

乜毒撚真係會出聲咩
乜毒撚差幾毫子真係會夠膽嘈咩
利申:毒撚

連登仔真人原來好痴線

果然毒撚到on9 又低b.

人地一個袋一隻錶一套衫都貴過你件垃圾啦。

係我呀樓豬

毒撚真係好恐怖

我都好恐怖

大把啦 .....
其實依家都唔係話想唔想上位。
高樓價，公居屋不足，每日150隻蝗呢 d , 冇問題 ?

試下唔好話佢 關心下佢 我就係呢種毒撚

係一個毒撚論壇講毒撚壞話

巴打你走先
呢度我頂住

兒燈仲邊有咁多毒撚
做得毒撚都係年紀過二十
而家d𡃁仔屌女多過你打機添呀

喺制度入面玩得贏既人係唔會覺得受影響
好簡單，嗰150 人爭既資源係我都用唔到既，咁關我Q 事咩

同連登仔有咩分別？

無

故黎?

即刻反省下

樓主放上網笑人 好極有限

洗唔洗咁

反而覺得你地點解會約埋佢，根本知佢有問，佢係唔止毒個種， 成班專登約佢出嚟笑9佢

咁你任何制度都有贏家，一定
你封建獨裁都有贏家架。但係唔等於個制度冇問題。
依家幫巿民安居樂業係咪政府責任之一 ?
唔係話幫巿民買樓喎講緊。

資本主義係咁ga la
咁期望政府介入，不如行共產主義？
就算係社會主義都只不過係另類既共產黎，以加拿大為例，稅率係4x%
即係我辛苦工作，要俾番一半出黎養廢人？

分明係性格問題 唔關毒撚事

如果真有其人，好毒

好尷尬

依家 .... 你如果租屋，供屋，攞出來，講緊一般打工仔，何止40% ?
依家香港的樓根本係間接稅來，重要係累退。 咁都冇問題？
咁同 mark大眼講大話，講話停百五隻蝗無助解決住屋問題有咩分別 ?

呢d毒撚好危險呀 樓主小心佢係到見到殺你滅口

似假膠post
成班連登仔又俾人撚狗

同埋衣食住行。呢 d野， 政府係要控制價格。
其他國家一樣會保障呢 d巿民的基本需求。如果唔係，要個政府來把撚 ?

好多時都會有啦，佢話黎唔通唔俾咩
唔俾又唱鳩人排佢啦

梳囉

問題係呢40% 我拎黎供屋，最後筆錢都係我既資產
但拎黎交稅，基於財產再分配，就會去左d 廢人手上
咁我當然係選擇前者

回埋你下面，資本主義就係希望政府介入越少越好

事件3嗰度收
$87其實依然好零丁
收$90都唔過分

真
所以我都唔係好敢解放自己
一定畀人歧視

呢D國寶好野黎wo要珍惜呀 要搵到一個咁既朋友真係好難

毒撚好恐怖，
樓主好恐怖。

自問自己係毒撚一個 同fd食飯做唔出
依Don9野講唔出口先係 佢太有自信🙇🏻🙇🏻

香港以前人人安居樂業唔通係行緊社會共產主義? 政府有無遠見有無顧及當地居民利益先係重點，唔係樣樣野攞出黎炒完就話資本主義萬歲就唔駛負責任既

唔等於明知有問題都放軟手腳

唔好咁啦

呢d極端毒撚冇女朋友都好正常

閃燈headset係咪即係個d電競耳機呀

乜真係有呢D人架咩 唔知點解好難相信

諗起個場面都覺得尷尬
不過咁睇佢真係似有病
真毒撚係唔會應約，就算出黎都係好靜

好多人話毒撚唔會出聲，佢就係嗰種懶係yo又yo唔起嗰種毒啊
同埋話我做咩俾佢群埋黎...
屌我想嫁依加 !?!?!?

連登講還講, 但現實對住成班人都講埋啲咁既野就真係痴痴地線

依啲唔係毒撚, 似係憤世嫉俗既自閉多啲

有冇人真係會毒撚到咁呀

對唔撚住囉，下次唔出黎 3毫子一陣過數比返你

推 閃光headset係咪電莖嗰隻？

快啊

最毒個d都ok, 毒又要懶yo多野講個d先最撚煩

類似呢d啦，唔知乜鳩黎張圖求其google搵的

事件一好好笑

睇到第4點笑左出聲

事件4得出聽動漫歌個人會痴痴地

On9當有趣！

我身邊都有一個，似樓主上文談及個一個。

1)三十一二歲，但個人唔化，口沒遮攔，個口尖酸刻薄，眼入面容納唔到一粒沙，樣樣都睇唔順眼。

2)每份工都話：老闆仆街、制度唔公平、同事狗閪、公司文化差劣、公司風氣無聊、上司無料之類。

D特性咪即係連登仔

其實見過唔少毒撚係咁
講埋啲野仲以為自己好好笑
其實就搞到成個氣氛好撚尷尬

睇字都覺得尷尬

我好耐以前同女仔識講嘢都會手震 克服了，同埋話女人係臭雞嗰啲，留返同自己兄弟先講

多數呢d人係連登都係會聲大夾惡果d黎

係啊一開始佢地見無咩人覆已經瘋狂攻擊我 依加又走撚哂

事件1

7豪紙都要計嘅
呢啲人有咩用

我當你係FD
你當我係狗咁撚
仲post上嚟
屌你老母

你碌炮咁大條，拎黎鞭佢囉

真係好撚毒

屌你老母無嘢啊 有咩咪直接同我講囉 洗唔洗開post啊

其實係講緊全部連登仔

樓豬係咪想逼害啲毒撚跳樓

夾錢果度真係好難頂

現實真係有呢啲人

sorry囉 我差7毫子先夠錢搭巴士返屋企

依加另開咗個新group無加個毒撚了
唉一陣俾佢知又話排鳩佢
如果你真係睇到呢個post，唔該你冷靜咁諗下，我知你依加一定得個嬲字，屌緊我地全家，但你諗下你返工到依加出黎 gathering都係咁俾人排斥，會唔會個問題其實真係係你到?
定你都仲係覺得自己係被選中，與別不同嘅一個? 我地排你係無知，係錯?

射到佢收皮

講你撚會聽咩

我地都想當你係朋友，但你無當過自己係一個正常人 定你覺得唔正常嘅係我地?

仲你老母
你現實生活會講仲乜？

做乜先至make scenes 呀毒撚

係咪真係有人會追個7亳 正常俾90/100啦都唔介意啦出咗嚟做野 幾蚊都算...仲要追幾亳

sorry囉

你唔講點知我唔會聽啊 食屎啦

系米？

都咁多年囉 仲唔識入鄉隨俗？

有d毒撚真係好自我，永遠唔知自己就係問題所在

邊到睇得出係動漫歌

係! Jer撚住哂

對唔住
下次唔洗叫我啦
我明

好毒

0分重作！

正宗on9仔

關愛座hunter黎
佢等住果七毫捐比義士

事件3又話之後唔食糖水
做咩佢又去左

咩病會咁
阿氏保加症？

笑到肚痛

但現實係歐美國家會不停介入資本主義

毒撚真係好恐怖

本身話唔食但照去，結果都叫咗野食

毒撚多數都會 沉默

應該精神病

其實直接啲講就得
真係朋友唔會因為你的批評而影響感情

屌
乜撚野人黎
仲以為我以前d fd已經夠痴線
你呢個簡直極品黎
好想識佢睇下佢咩人

毒撚冇一個係無辜
自我中心又自大 明明無料但又睇唔起身邊所有人

假膠 毒撚根本唔會岀席呢d聚會

有30個死毒撚負皮

毒撚有拖拍仲撚恐怖過單身 一下子會推翻之前既野仲有無限放大自己 而又驚俾人笠帽

似有病多啲喎
毒撚只會聽人地講乜,點會出聲

本是同根生

個look如何？

曲線串連登仔毒

事件3 我以前個耶撚同事都係咁

覺有啲假

毒撚真係垃圾黎

裇衫短褲波鞋，不過長白襪
空氣劉海(油性)

類似夾錢事件
食點心嗰陣叫咗好多碟
最尾埋單AA
有條撚樣話我冇食呢籠
屌佢老母臭閪計平佢幾蚊畀佢執藥
再冇下次
垃鳩圾

毒撚vs狗公邊個煩西啲

如無意外嗰條毒撚mon緊po
屌柒佢嘅留言全部都有一個負皮
面對現實啦柒頭

毒撚但又以為自己係狗公好yo得嘅人

係啵屌痴撚線

再推俾更多死毒撚睇到自己有幾咁黑人憎

連女仔手都未掂過既死毒撚識唔到女就話人係雞真係好撚可憐
咁樣衰拉哂去人道毀滅都益左佢地

其實香港網絡文化幾時由毒撚圍爐變到集體批鬥毒撚？

咁d毒撚死Q咗佢啦 真係唔死都阻住曬

屌 , 又玩呢 d
講真，但係有機會唔係果個毒撚。有 d毒撚見人地話佢 d同類，都會發癲

成日形住啲毒撚有問題，一個唔覺意有爭執 可能會俾佢地殺..

殺鬼咩，個個瘦撚過柴，女人有做下運動都反殺到佢啦

你的朋友就是你

以前嘅毒撚主要係內向，溝通能力冇咁好 但都有啲長處同有底線 同埋假膠多

依家啲毒撚係癡線 冇底線 以涼薄為傲 簡直係社會渣滓

係啦係啦
對唔住囉

樓主係咪已經痴撚左線

佢係咪孭斜孭袋

雖然係，恐怖起上嚟都好得人驚
最近啲斬殺女友事件，多數陰森毒撚嚟

你真唔係

以前舊登就係毒撚嘅天下，宜家連登就係笑柒毒撚嘅地方

竟然有小學聚會

無是咁的

連登真係mk臭雞厹聖地,隨便作篇野就屈9毒撚

咁都叫毒撚 樓主知唔知咩叫毒撚，正常毒撚係唔神會出街同同學gathering，連講嘢都唔會，你嗰啲叫on9仔

真人真事？毒得咁勻循？

物以類聚姐

識有人都係咁
讀書唔成返工唔順心就話社會對佢點點點唔公平
一把年紀仲係拍唔到拖就話全部女人都係雞係公廁
轉個頭又去周圍騷擾d女 俾人拒絕就鬧人地拜金外貌協會
大佬你簡人人簡你啫 你自己咩料好心就溝返咩人啦

真 毒撚

真係會有呢d人咩
真係物以類聚

啲毒撚毒到連價值觀都好扭曲

1其實毒唔毒都會咁講
其他又真係7嘅

第四件事先最膠，
不過你地都夠朋友，起碼都仲會肯坐埋一枱，
比著我一係光速食完碗糖水比錢走
一係即刻坐第度扮唔識佢

笑撚死 好有共鳴

找錢嗰吓真係好撚肉鳩酸

毒撚唔緊要，但係唔好毒到咁癲 ......

叫雞算啦，認真

又恰毒撚

Ching, 請問你地幾多人食呢個dinner 先可以夾到一碗糖水食呢

廢文都二千正皮

毒撚唔係罪
佢就係好介意自己毒撚嘅身份，太有自信，自我中心，想講啲出位言論搏存在感先搞到佢冇朋友
我呢啲真毒除咗一個月搵到萬五蚊臭錢之外有咩比人哋優秀吖，書又讀唔成，一世柒人吓柒吓咁，仲會有面目出嚟呢啲聚會度獻世咩。。。得閒冇嘢做不如留喺屋頂打機好過啦，反正都冇存在感留低畀人，一早就退出咗個group留返僅餘嘅尊嚴畀自己、無謂丟人現眼，你估吓吓見人分享自己多姿多彩嘅生活、但係自己又唔敢出聲嘅感覺好過癮咩

而樓主講嘅呢種人簡直影衰哂啲毒撚

好撚痴線

都唔知咩事
自從啲有正常社交生活嘅人消費毒撚呢個身份之後，毒撚呢個字用得好濫

樓主買正評?

對唔住

佢事件三唔係話唔食糖水咩
做咩唔趕佢走

其實佢所有行為都屬於自我保護機制

好笑

屌你老母數埋數路還路

絕對防禦添啦

記撚得找返3毫子俾我啊

有42個毒撚負評

咁毒都有朋友, 我反而冇

屌你老母臭閪 四捨五入識唔識
原本3毫尾數就唔應該叫我比

依種係戇鳩仔唔係毒撚
即係由細到大都俾人撚個d柒頭
毒撚係唔撚出聲架
咪撚再將兩者混淆啦

佢適應唔到呢個世界
必須要有自我解釋去重新建構適合佢自己既世界
如果你長時間當面質疑佢既價值觀
佢會崩潰，變痴線佬
利申：心理學jj

精神病多d

問佢有冇白卡起身

毒撚邊會講咁多野

毒既戰鬥力勁過菲利

Agger ，同過個毒撚同事一齊出去食飯，你唔識同佢傾d日本卡通片佢真係會囉個耳機出黎聽住歌食，當你冇到咁

唔係毒撚，係似吹水怪加自大過頭

毒撚會出黎同人食飯 已經進步緊架啦

根本就係lin登縮影
個撚個正皮做乜鳩

D小朋友連曲線恥笑緊佢地都唔知

比你戶口我先過到

佢d偉論就好似平時連登仔講既野

m記.jpg

小學同學聚會

假到

應該無下次

呢篇野好似睇過

毒到出煙 你都仲約佢出嚟?

我以前都會計較找幾錢 但係係少人果陣
一大班人就算撚數啦

你做過同睇過係兩樣野黎

似A仔

無下次

真相黎

應該係非一般毒撚嚟
一般毒撚最叻唔出聲

找錢都未算最離譜 試過有次有個話自己無食過個個餸話自己夾小d

毒撚係難頂咁但係你擺上連登又有咩意思呢？
唔鍾意咪直接同佢講：你一係改一係走啦
一係直頭開另一個group係冇佢既 簡單直接
但你又唔敢喎 驚畀其他人覺得你搞分化
所以就上連登隔住個mon逼人走
你呢啲行為同毒撚有咩分別

講得啱

果部耳機叫咩名？

開撚咗喇...罰你重睇啦

你唔係話"有個人"俾1蚊咩
又唔係你俾
連3亳子都貪

唔係毒撚，係連登仔

其實毒撚心態首先想人讚下佢個headseat 好勁 其次唱日文係想比人讚識日文好叻

7毫子 當你一百個人 都係得70蚊
當你話找返啲錢再加錢食糖水 如果到時又除唔盡 係咪要食埋宵夜

你明唔明點玩嫁

同連登仔一樣 只不過佢夠膽係現實表達出黎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

呢啲唔係毒撚
呢啲係垃圾
我先係毒撚

屌你原來我咁能柒
我知錯了樓主做返fd okay?

點解要咁罵我

ok 你知道就好了

見到呢D 死毒撚我就勞氣, 完全唔識做人
我中學同學都有一個, 果次出黎食野, 比錢果陣我就比晒先再同大家收返
點知條友扮晒野唔比錢就走撚左去, 由中學到而家出黎做野都係咁縮骨
正廢物, 返鄉下打飛機, 唔好行出街啦屌你老母!!

對唔住呀

一場小學同同學可唔可以畀我入谷

真毒唔會去呢啲小中同聚會同你班撚屌講埋啲冇意義話題

Quit左group 未？

呢個係事實

連登7成人都係咁架啦

毒撚又話唔食糖水所以要拎返7毫子，畀返1蚊佢之後又食？

毒撚有冇捐返個1蚊出黎？

毒撚唔係咁
普通毒撚係唔識諗話題，慢熱，樣衰，但基本上識睇眉頭眼額
呢啲係自我中心垃圾柒頭

對唔住lor

講咁多做乜啫你咪又係一個毒撚

毒撚根本係地球上多餘既生物
偽毒除外

樓主講果啲似人格障礙 利申：毒撚

佢本身係毒低，依加成日想引人注意周圍撩人講野懶係yo 想一步登天咁脫毒

真唔真 邊會有咁嘅人

正常毒撚邊係咁，直頭有精神病

超，咪一鳩樣，都係毒撚圍爐

無撚錯

誇張到好假

無圖無証據就想黑鳩d毒撚?

到你身邊有毒撚朋友你就明

聚會食緊嘢戴半邊耳塞已經好撚on9
戴耳機係咪傻㗎？咁你跟埋去做咩

似係

咩po都見到老佛

食飯果陣明明你都冇聲出
返到嚟 上連登唱鳩我
你同d女一樣 都係臭雞嚟

屌 當你地係fd先出嚟 先講我啲野 宜家仲要畀你條廢鳩公審我 一陣quit完仆柒你

事件1講緊6成連登仔

口噏噏就知係日文，樓主睇嚟都精於此道

好心連登套女人係雞理論留返上網講
見現實朋友唔該收斂啲

唔好拎呢d極品同正常友善有禮嘅毒撚比

事主幾歲?

垃撚圾

大家都24，25左右了

你智障就唔洗大大聲講出黎嘅

你係街瀨咗屎會上網同人講今日見到有人瀨屎等全世界恥笑?
M底?

樓主

睇嚟你eq都幾低下

物以類聚 人以群分

望到耳機果段稔起我識個毒撚煩膠
去到邊都插住個耳機 食飯又插行街又插 成班FD一行出門口就即刻搵定個耳機
又係咁唱日文 把聲又閪 屌左佢幾次都當聽唔到照繼續

平時已經好黑人憎 周圍做埋D ON9野搵存在感
但係D人唔好意思屌柒佢
後來煩到人頂唔順 逼到成班人團結杯佢
家陣比人杯到潛埋水

請善待毒撚

屌你

child登好多都係夜蒲水煙大麻mk黎

冇以上行為都冇女朋友啦

傻仔毒撚都唔識分
佢擺明傻傻地。

問題所在就係呢度
只有毒撚先識分毒撚
一般正常人係唔識分亦冇興趣去研究毒撚
只要稍為見你平時唔出聲+口才唔好或者行為古怪就當你傻仔咁撚笑鳩毒

係大眾眼裡根本兩者冇分別

毒撚點會出聚會，又點會講咁多嘢

吃不到的葡萄是酸的，毒撚溝唔到咪話女人係雞，同外國非自願處男一樣